好心now cable 你班記者比少少心機去追問啦, 對住黑警都碌柒咁

次次錄音機, 你為份工都無野寫啦

追問到佢地仆街啦屌你老母

人地都係半份親共媒體嚟
上頭應該有指示要問咩問題

佢前線比人射, 比人打, 比人鬧呀

比少少良知撚狗有咩問題

老細最多咪唔報

今日東方先屌柒黑警

你now cable 都唔做野

連TVB都夠薑係港澳辦(支)記者會追問
Cable

成班碌柒咁
行家比人射比人打都唔追究

講左d咩，聽到一半就冇聽了

東方就出左A4全版屌黑警, FACEBOOK 今日有

CABLE同NOW 就算鳩數, 碌柒咁

咪鬧人啦

咁佢地係廢

中立唔等於比黑警遊花園, 佢地既目的係報導真相, 要黑警答到佢個答案

now同cable你肯進取啲問就一定多人比錢睇
次次見到得利君雅一個係度追問就覺得心酸

個個性格唔同
點可以用廢唔廢黎形容

佢地工作嚟喎，點解冇得講廢唔廢？
佢地係記者會最大責任就係代公眾去問啲最想問嘅問題，而唔係好似大陸咁助攻政府問啲佢想答嘅問題

正解